觀 塘 IVE 入一入黎

其實canteen咁難食 apm又無乜選擇 你地多數去邊到食

經翠屏村天橋行上瑞和街果頭有車仔麵好食